點解支那人日日講日本人屠殺南京人，但就唔講曾國荃屠殺南京人?

點解啲支那人日日講日本人南京大屠殺點樣殘忍，曾國荃殺咁多南京人又唔提?

"湘軍『貪掠奪，頗亂伍。中軍各勇留營者皆去搜括』，……『沿街死屍十之九皆老者。其幼孩未滿二、三歲者亦被戳以為戲，匍匐道上。婦女四十歲以下者一人俱無（均被虜），老者負傷或十餘刀，數十刀，哀號之聲達於四方。"

"至官軍一面，則潰敗後之虜掠，或戰勝後之焚殺，尤耳不忍聞，目不忍睹，其慘毒實較『賊』又有過之無不及，予不欲言，予亦不敢言也。"

湘軍既行徑同日軍有乜分別? 點解支那人提都唔提? 係咪日本人打輸咗仗好恰啲所以要日日提住? 曾國荃打贏咗，所以支那人就日日拎曾家兄弟打飛機歌功頌德? 真係唔明支那人啲心理

順便講埋支那食人史，俾大家見識下支那人自古以來啲殘忍嘢
中國食人史 - 維基百科，自由的百科全書

易子相食、將"菜人"係街頭拍賣、用人肉人體器官入藥
乜野花款都有，慢慢欣賞

伯邑考火腿丸

支那狗遲早再被屠殺

成日都發生緊畀支共解放軍屠殺架啦

支那人自古以來都有大量屠殺“同胞”嘅紀錄，點解仲可以厚住面皮鬧日本人屠殺佢哋？

東亞嘅戰爭本來就有屠殺嘅傳統，而且呢個傳統都維持咗好耐

垃圾民族

等睇清朝唔係ChiNa

你睇支那前主席外號叫咩

無知一問 曾國荃定曾國藩？

支那人最叻係內鬥同殺自己人架啦
仲要覺得好光彩添

髒水外潑丫嘛 , 係咁上下啦

屠殺嗰個係曾國荃，但佢大哥曾國藩有份幫佢隱瞞

唔單止屠殺，曾國荃仲係南京搶咗唔少財物入自己袋所以話支那人貪污真係有悠久傳統

Google下長春圍城

點解中國人會咁殘暴?係文化定係天生促成?

應該咁多年內戰入晒dna

繼續推

國際笑話-中華文化

其實長春圍城死嘅人數對支那人嚟講只係小兒科

根本就係，唔明啲人有乜好拎嚟打飛機